[求指點] [貓奴] 我隻貓中意食貓砂 可以點?

我個隻主子系男 家貓, 已經10幾歲
主要食罐頭濕糧，有時都會比D乾糧過口癮，
貓砂系用豆腐砂, 都用左好耐，近呢一個月發現已經食完濕糧之後，周不時走去食+lam d貓砂

之前睇過網上有人話食貓砂有機會系貧血/肚漲->塞腸, 但見佢如廁正常，食慾無變都仲好大食下 成日R乾糧食...唔會淨系飲水
我都好擔心, 究竟點解會咁呢? 長期落去會唔會消化唔到/情況惡劣, 有無辦法解決? 求指點

換過隻貓沙咪得

10歲都算大年紀 你會唔會帶佢教個身體檢查

我怕換左都系會照食, 如果其他物料嘅砂會塞咪大件事

試下先囉 d貓沙咁平

之前檢查醫生都系話d尿有d農, 所以就由乾糧轉濕糧, 唔知系唔系掛住乾糧嘅感覺... 不過呢個提議都可能要安排下

佢一食就話佢

係